有樣但肥vs無樣但瘦

如題

有樣但肥比
無樣但瘦比

男定女先

人人都有樣嫁啦

女

正評 有肉地正
不過梗係唔好肥到好似豬腩咁啦😅

Catgirl點睇

唔通...你覺得佢靚?

不了

揀有樣但肥
少肉ok
多肉叫佢減

哈哈形容得好貼切